市區將有大雨, 將帶遮

12:30 左右 港島 九龍中部 有 20 ~ 30 mm 雨區橫掃

請帶遮

左下角 向 右上角 移動 , 13:00 左右, 沙田附近都有大雨

好撚準，落狗屎中

週中預測週五週六好好太陽